有無類似Vox既youtube channel推介?

或者各類型既高質學術channel
電影方面我有睇過nerdwriter1, lessons from the screenplay同埋every frame a painting
時事政治睇過#whymaps
科學有asapscience

求介紹

lm

Extra credit
extra history

crash course
in a nutshell

Feminist Frequency

vsauce

minutephysics
numberphile
ted

仲有
sixtysymbols
applied science

veritasium 都唔錯
chem的話有NurdRage同Nile Red

The School of life

Kurzgesagt in a nutshell

CGP Grey

visualpolitics EN

好多都好高質

thoughty2

push

SmarterEveryDay